馬鞍山邊到有沙嗲牛食lol

唔計利安恒安頌安錦英個幾忽

唔計呢d仲叫馬鞍山

因為行過去同搭車好遠 尤其晨早想食嘅時候

耀安街市

可以食

香港地

恆安馬鞍山頭唔計, 利安馬鞍山尾都唔計
得番中間新港城

啲牛腩唔錯 有時太肥
牛什就未試過